====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un hydrobiologiste (CE3E) a collaboré avec l ' Atelier Ruelle pour réaliser la passe à poissons , afin de faciliter la remontée des saumons et des truites de mer qui peuplaient anciennement la Veules .
Entity Name (Type) :: Veules (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
CE3E (LOC)
Atelier Ruelle (LOC)
Veules (LOC)
Total entitiy counts: 3

